ORC極力子點斜路起步

想換ORC極力子 但知道唔吊得，一吊就燒。但驚換完斜路唔識起步 係唔係呼幾下油再鬆極力子就行得

把撚咩

就係想問清楚先換

你換嚟做乜鳩？

揸唔掂就唔好換 盞搞

有咩優點？操控感？

朋友架車用緊 自己架車個極力子都差唔到多到期 同埋用ORC覺得起步彈出去好爽 所以想換 但我就唔敢渣朋友架車係斜路試 始終架車人地 一陣斜路唔識起 燒左就唔好意思啦

彈出去好爽

平路渣覺得冇問題 只係驚斜路唔識起 用開原裝可以吊 ORC冇得吊

冇得吊咪呼油彈

練好隻康打腳先啦

極力子一腳鬆哂？

平路渣冇乜問題 想知斜路係唔係一樣渣法

呼啖油就鬆啦，時機自己再摸

踭趾式起步

左腳上, 右腳落, 唔好停低, 一bite即刻放手掣

溜後/燒極力子唔好話係我教

Honda腳慢鬆就係啦

拉手制 放到磨擦點前少少
右腳比油 上到2千幾轉
之後放左腳 放埋手制
完